- TAMBAH DETAIL ITEM (CLIF)
- CHECK LIST ITEM (STEVEN)
- BUAT DOKUMENTASI (MARIA)
- PERBAIKI GAMBAR YG G KLUAR (YULIUS)

19-12-2016
- PERBAIKI LOGIN & HIDE POPUP LOGIN JIKA SUDAH LOGIN (YULIUS)
- UBAH CSS VIA WEB MENJADI VIA LOCAL (CLIF)
- BUAT DOKUMENTASI PER HASIL PROTOYPE (MARIA)
- EDIT GANTT CHART PER TGL HARI INI (STEVEN)

20-12-2016
- GANTI DEFAULT PAGE (HILANGKAN PUBLIC)
